\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsfonts, amsbsy}
\usepackage[margin=1.5cm,
			marginparsep=0.2cm,
			headsep=0.5cm,
			footskip=1cm, 
			marginparwidth=1cm]{geometry}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}


%% Пакетики
\usepackage{physsummer}
\usepackage{physics}
\usepackage{bm}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{slashed}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{cancel}
\usepackage{mathrsfs}

%% Для отображения ответов и разбиения по группам

\newif\ifans
\newif\iffirst
\newif\ifsecond


%% Пара комманд
\newcommand{\pd}{\partial}
\DeclareMathOperator{\re}{Re}
\DeclareMathOperator{\im}{Im}
\newcommand{\mean}[1]{\left< #1 \right>}
\let\cosh\relax\DeclareMathOperator{\cosh}{ch}
\let\sinh\relax\DeclareMathOperator{\sinh}{sh}


%% Абзацные отступы
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}

\newcommand{\repeattask}[2][2]{ 
	\ifnum #1=2  
		#2 \clearpage \setcounter{notask}{1} #2
	\else 
		#2 
	\fi}
%% Красивые рамочки для формул
\usepackage[skins]{tcolorbox}
\tcbuselibrary{theorems}

\tcbset{highlight math style={ enhanced,
		colframe = black, colback = blue!5, arc=1pt, boxrule=1pt}}

\newcommand{\myboxed}[1]{ \tcbhighmath{#1} }
\renewcommand{\boxed}[1]{ \tcbhighmath[enhanced,
	colframe = black,
	colback = white!5,
	arc=1pt,
	boxrule=1pt]{#1} }

%% Рамочка для определений
\newtcbtheorem[number within=section]{MyDef}{Определение}{enhanced,
	colframe=blue!80!black, colback=blue!2, arc=0pt, 
	attach boxed title to top left={yshift=-2mm, xshift=1cm}, colbacktitle=blue!20, coltitle=black, fonttitle=\bfseries,  boxed title style={ arc = 0pt }
}{def}

%% Рамочка для замечаний
\newtcbtheorem[number within=section]{MyNotice}{Замечание}{enhanced,
	colframe=red!80!black, colback=red!2, arc=0pt, 
	attach boxed title to top left={yshift=-2mm, xshift=1cm}, colbacktitle=red!20, coltitle=black, fonttitle=\bfseries,  boxed title style={ arc = 0pt }
}{notice}


\newcommand{\Def}[2]{
\begin{MyDef}{}{#1}
	#2
\end{MyDef}}


\newcommand{\Notice}[2]{
	\begin{MyNotice}{}{#1}
		#2
\end{MyNotice}}